即係死都唔撤！咁同上次個會有乜分別？

仲要人信而家個監警會？
G20出得去啦!!